澳門究竟有咩可以食同玩兩日?

如題

身為澳門人 都唔知有咩可以去玩兩日一夜

點算

岩岩去完 係巴黎人威尼斯人盪咗成日好悶

賭場

除左賭場呢?

逐間賭場入去玩

桑拿

有冇D咩景點/餐廳應該去?

例如去邊度食豬扒包?水蟹粥?

都係近近地搵間房扑野姐

咁去長洲都得啦

無